Líbí se mi léto , protože je horko a nemusim nosit teplé oblečení .
Líbí se mi nosit tričko a šortky .
V létě vždycky světí slunce , je horko a na ulicach stroméch sedí hodně ptací , které spivají .
V letě mám svátky a nemusím chodit do školy .
Líbí se mi chodit se svemí kamarady do kina .
Také můžu pojít na cestu na hory nebo k moři , kde budu se plavat .
Ale mně moc ne líbí že posle léta je podzím a budu musít nosit teple oblečeni a chodít do školy .
Všechny jiny roční období se mi nelíbí protože malo světí slunce a je zima .
